仲話香港係法治社會既柒頭死入黎啦

邊撚度法治呀？屌你老母

3個細路為公義搞到咁